有趣笑話分享 包你一定笑

藍波

樓豬搞事狗reported

吊你牙N賓

g持樓豬

G持神鋒